[生有涯, 而烙印無涯] 烙印戰士 350

出左350都無人開 大家係咪都放棄左
中文

卡思嘉都係掛住格里菲斯

佢終於一個月更新一次

睇到個人好灰，應該俾人屌個下係開心

"不...不要看..." 高曬潮... 塊面泛紅咁講... 你話呢?

格斯...

格里菲斯的又粗又大 格斯你的根本不能滿足我

做咗咁多年大將軍

轉行變h漫可能完到個故仔

睇到好痛

等左咁耐就係為左睇NTR

咩事咁睇唔開 冇啦啦追烙印

出左

我覺得佢唔似係掛住格斯

因為同格斯第一次扑野個陣痛，俾團長屌個陣先識爽

我覺得佢畀團長屌嗰時係enjoy先至唔想格斯望，佢重要冇點反抗 ，之後見到白鷹重要想搵佢，雖然佢好似本身一直都當格斯係水泡

烙印真係比狗睇 屌 次次睇完都好唔開心
但又會想追住睇

格斯好撚慘

名叫格斯的狗

得九頁？而家劇情發展成點？

有十幾頁喎

心酸

完全覺得只係想見格里菲斯

格斯由始至終都只係大將軍

格斯放棄條女啦

兩個疑點
1)隻卡思嘉嘅記憶係去到蝕之前
2)魔女同法露係感受到卡思嘉嘅記憶同心情，然後佢地覺得卡思嘉係想見格斯

蝕之後痴咗線呀
內心無記憶好正常

似係隻細卡思嘉隨住收集碎片恢復記憶，一開始連野都唔識講

有蘿莉唔揀揀黑肉

格斯

黑肉都幾正其實

點解唔樂觀d，想見的可能係自己個仔呢

黑肉正常時是副團長，body一流，好好拮

唔忍心睇落去

格斯大將軍

最後格斯會唔會變使徒

變使徒更加唔會夠打
恐帝有眼睇

一齊做神之手

前後隊黑肉 END

想見就應該係
但應該係想問清楚佢點解要咁做
鷹之團三個倖存者兩個都做過
咁呢個情節佢都應該走唔甩

對格里菲斯係仰慕，格斯先係真愛
我希望係咁但黑肉被格里屌個陣。。。

沒真紅貝克萊特做唔到神之手(好似係)

格斯變到同💀一樣仲勁過d使徒

其實有冇講過骸骨騎士係乜水？

唔可以係想見個仔咩？
點解一定係基頭鷹

我都覺得係想見個仔
而唔係格斯既原因就係同以前格斯一樣，一見到對方就會諗起蝕既事，承受唔到所以唔想係對方身邊

魔獸就唔夠打，但💀最少都同使徒同level掛

同神之手仲有段距離

原來個個都覺得想見既係白鷹唔係格斯